要人扮開心 痴鬼線

好嘔心呀

好好地接受呢個世界 呢個人生 就係唔如意 有咁難咩

根本開心係bonus 人生嘅基本係平淡 係唔如意

逼人開心扭曲曬個人 咁好咩

多謝曬

正能樣手法慎閱!!!!!!

手指有長短啊
正面啲睇 你好自私 有無諗過屋企人朋友會好傷心
唔好逃避個問題面對個問題 為咗咁值得咩
唔好鑽牛角尖啊 浪費生命 好傻啊
加你老祖油

依啲垃圾講法見到都打冷震
啲正能量撚個腦唔知係咪無咗
好似啲問題咄一聲就解得決咁
on居居

成日要人有活力 開開心心 on9 拍戲咩 一日流流長 正常咁過就好珍惜啦 活力。。打左興奮劑咪有活力囉

最憎正能量撚

我唔係要放負 只係要你睇清楚啲 咩先係日常 一個所謂正常人究竟係咩

盲目追求呢啲 棧辛苦自己辛苦人地

而家已經進化到一個人係正常 有朋友有拖拍只係bonus

我都唔明點解啲人可以成日講唔停野

屌你自己唔開心就死返屋企打飛機喇 出街閪口閪面咁搞到人地做咩都冇哂mood 正撚樣黎

我都係咁話

咁樣嘅狀態唔一定最好 但有咁嘅心態係有益

係㗎 可能人地應酬你佢都唔想呢